如愛要老實為何自欺

如愛夠偉大為何自卑

又嚟

好聽

我唱仲好聽

唱左先講

唱緊

塵埃飄渺間早已落定

做乜

正歌

我唱緊係正啦

擺上soundcloud未

唔擺
自私j

辣殺

吹牙

無用呀你

對唔住囉

無愛可失 得不到失戀別說相戀 (。•́︿•̀。)

，知錯能改，孺子可教

只知道天國近了相聚遠 QWQ

咁我走囉

你鍾意啦咁

瞓啦
好攰
早抖

88